點解香港人死都唔想用安心出行應用程式姐

因為我地香港人從來都唔撚係靠你港共啊柒頭

武漢一話封關開始香港人就完全靠自己
去日本去泰國去英國撲口罩防疫物資
個陣你垃圾港共重叫人唔洗戴口罩戴左都要除返落黎咋碌柒

依家唔係有口罩令分分鐘無人戴添
你重搞乜鳩安心出行彩你都有味啦
鎖區洗樓大海撈針 大陸閪自出自入
要七百幾萬人陪你搵個七百幾萬分之幾個人出黎
搞到好似世界末日咁 嚇鬼啊？

我同你講香港人無人驚啊
共產黨殺到黎唔驚驚區區幾個武漢肺炎？

我地香港人係唔撚會用安心出行
亦唔撚會打大陸疫苗啊傻閪

我有用呀

根本連d藍店都覺得個app煩

屌你老母習近平
拉尻我呀笨

大把方法唔用唔明點解個個仆去用

聽你港共講香港人晨早死撚左啦

洗撚用你啲濕鳩「防疫」方法咩

淨係堂食先有武肺 信你班柒頭真係on9

大陸唔撚驗咪零確診囉

做乜唔跟風啊 到時咪可以賴第二度先係武漢肺炎來源囉

睇標題爭啲負皮睇下釣唔釣到五毛入嚟

好似落左羊降頭咁

人地叫佢去邊佢就跟住去邊 聽聽話話

港共柒碌以為乘機全民監控

香港人醒撚過林鄭十倍啦

特別係班藍絲

用公帑嘅software又係非營利用途,點解唔係open source俾公眾睇

因為佢明顯係用成私營用途 明搶公帑

有用幾方便

原本啲人都話戴口罩煩
原本啲人都話限聚令鳩
原本啲人都話禁堂食痴線

但有罰款罰則之後咪嗰嗰跟
口裹說不，身體卻很誠實
之後599F入面加埋限制同執法部門放多兩次蛇，罰多兩次錢
間間鋪老闆員工咪又跟足叫個個寫資料/嘟安心
之後當人人見到嘟快過寫
咪跟哂嘟
你肯反抗我很開心

推

D 人成日話安心出行隻 app 有問題，其實你裝過未？

呢條撚樣仲話無問題喎 正一港豬含家剷黎

香港人係好撚醒目，個垃圾app冇撚用搞嚟嘥時間

就快七千負皮